其實大陸仔係真蠢定扮傻

我地平時睇啲大陸仔討論區多數都係出晒名多五毛
可能會忽略咗部分人

反而成日睇youtube個陣見到啲爬牆既大陸仔留言唔似真蠢

你地點睇？

扮果d都移晒民

扮蠢先唔會比人食帽仔藥

都有

好心YouTube 就Ban 簡體字啦

識翻牆上youtube已經唔算好蠢

一半半 強國太撚多人 乜人都有

真心膠愛國愛黨個啲係咪掛住賺錢個啲農民商家？
但係我見依家後生蝗都好多真心膠

佢哋被灌輸嘅嗰套忠黨愛國理論，好容易會產生呢種思維，同蠢唔蠢冇關系

真聰明會同你係content farm 既片留言扮傻？
唔係太無聊就真係有任務

其實全世界一樣道理 移得民個啲都有錢 都可以不理世事

除咗五毛突登爬牆過黎賺錢 唔知平民翻牆個班咩心態呢

十四億人俾你打包嚟講，連登咁細都分百九幾派

本身已經蠢 仲要扮傻

屌 咁我地主要都將佢地歸類為蝗架嘛

"打包" 蝗仔?

香港都好多老野係咁諗架啦
成日講: 監控, 美國都有啦 台灣都有啦 全世界都有啦 冇做壞事驚咩 等等
仲有咩中國唔可以有民主 有民主會亂

D老野最鍾意話 中央覺得民智未夠高 唔適合行民主體制
我心諗.....

其實我去左外國先發現誤入content farm係好容易發生
因為google會用地區既hit rate出searching result, 所以你的所在地區d人睇咩多你就會容易接觸到
如果我係外國人, 唔知個channel / page係咩background, 其實係唔識分

一部份5毛帶風向
當然亦有大部份真蠢撚

落黎香港果d9成9真蠢
D智商用哂去偷同呃，攞著數之類
唔好話老果d，蝗二代都係好撚蠢果隻
十幾二十歲人講野行為好似lag機咁
不過有樣野好，佢地真係會話你知佢真係唔明

抖音